【異動股】毛記曾跌穿招股價 高位累跌九成

今年3月底掛牌的毛記葵涌（1716），今早曾低見1.18元，跌5.6%，午後報1.21元跌逾2%。
毛記上市價為1.2元，上市首日曾高見11.76元，以今早低位計累跌九成。

毛記早前公佈截至3月底止全年業績，集團期內收益錄8,674.7萬元，按年減8.9%，主要是印刷及其他媒體服務收入下跌，毛利率亦大減9.9個百分點，至51.32%，行政開支大幅上升2.3倍，至2,625.1萬元，主要受累期內錄得上市開支1,624.3萬元，拖低純利按年大縮80.9%，至691.7萬元，每股盈利3.4仙，不派息。

以今日低位股價計，集團市盈率（PE）近50倍。

★毛記果然是保本首選！

★講穩陣，毛記無得輸！

鞭老貓啱呀，清

佢唔入黎

有人要斬佢日日唱衰175,仲唔潛咩

抵啦
日日開膠post落井下石

今日又跌

其實家下先穿算係咁。
好撚多大野五十二周新低緊。

希望佢再跌一半啦。

鞭貓屍，爽

貓哥股票又輸，又無牙中睇，游B要唔掂
會唔會諗唔開

【老千股】毛記葵涌跌穿招股價 勁瀉九成 網民投降求攞返錢

鞭